側田X GIN LEE音樂會

網上行呈獻: 903夢想系拉闊音樂會嘅門票係唔.會.公.開.發.售架~
想聽側田同Gin Lee唱Live? 咁又唔係無辦法!

========================================
網上行呈獻: 903夢想系拉闊音樂會 側田 x Gin Lee
6月8日晚上8時15分 香港會議展覽中心 Hall 5BC

如果各位巴絲有需要可以Tg pccw177

當然公司唔會免費送飛出去

2 張6月8日，幾多錢，wts 94949131 再傾

仲有無